前線警員失控大叫「哇 即刻縮返落老母個x到喎真係，渣到死」

平時俾人屌得多 對住成班手足係對邊又唔夠疆講

可以 cap出來，在警署對面大聲公loop
正過唱有隻雀仔跌落水

on9仔

又一次證明真係毅進仔，EQ低到負值

笑撚死我你老母

除gear 呀笨

講緊71立法會果陣？

Good idea

人多就惡，一條友就鳩都縮。

有鄉音

真係On撚鳩，班濕鳩仔仲係唔明，如果唔係匿喺法律／系統／Gear／港式道德教育後面嘅話，其實他們真係投胎咗好多次。

講咁多把撚咩

大家除gear出黎隻揪

簡稱「狐假虎威」

你無槍睇下會點？

除gear秋過囉廢閪 成身裝扮撚哂野

係係係 如果如果 如果個個前線都係海軍陸戰隊成員

夠膽隻揪

無得投胎 係落地獄

其實
刁近平睇死班狗
問是咪正式錄用的狗
並唔係冇道理

班垃圾真係以為自己唔係垃圾
除低gear佢地乜都唔係

咁事實佢哋未死

廣而告之啦

廣東鄉村口音

跑 廢
力水 廢
智慧 0
但每月2萬4
專業技能：嫖賭飲蕩吹

佢地除咗gear咪又係咁

唔反擊我都會咁

你醒目

口音唔似香港人

傻閪
Fg先夠膽講啲咁嘅嘢
人哋成班衝過黎嗰陣你咪又係縮番入去

可唔可以用黎唱歌 唱番比佢地聽

以子之矛 攻子之盾

有無前因係咩事? on9黑警

咁都聽得出？
利申唔識

記者朋友，請係四點記者會大大聲播

同連登仔口吻一樣

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

一來香港唔興講閪，香港講 9 縮多
同埋渣到死喺講個渣"jar" 喺粵音第一聲，香港多講粵音第五聲.

佢以為咁講有人嬲
點知比人笑到柒

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！

提名競逐九月之星

轉發

現場大會話不反對通知書去到4:45
人心惶惶，幾多人走唔切
本身已經多人到企爆埋紀念碑公園
班狗4點左右已經係地鐵亂拉人
配合埋地鐵封站，一堆狗黎緊
係班人set rb，封地鐵出口
盡量幫你地拖時間，比你地講到搞事/係鬼

拖去到5點先有狗到，班和理非走到7788
你地走，勇武無屌
人地留低拖時間，比你地屌到開花

真心討論非五毛： 佢個渣係第五聲不過輕啲 可能後面高音左sharp啲搶左fo所以似第一聲 但我聽左幾次都係第五聲黎
縮入老母閪唔係不嬲都有呢個term咩有時我都會講

大家網上就兇狠,出到去咪又係好似佢咁講

屌

長播

何謂 專業？ 紀律？

一邊戴甲一邊戴口罩都好意思用黎比
大陸哩永遠都係死要面但係唔知醜

可能我聽力有問題。是但啦，香港人同假香港人都喺一樣咁黑。

好簡單，除gear隻揪隻
睇下邊個渣到死

今日比成百萬人輪住屌 你諗下

其實果度都唔係人群聚集，佢拎去果度做乜
仲要小型爆炸，係咪想炸人？
記者都差啲俾佢炸中
問下4點鐘啦記者們

報復記者

記者save低係狗會播岀黎問！！！！！推！！！

諗起都好笑

push

狗：平反六四

句野係後面傳出黎？

聽左好多次都係 平反六四

見到「渣到死」句嘢係最後影到嗰隻狗講

多謝狗仔借箭

懇求各位巴絲用ig story抄歌詞去全力推廣香港國歌！！！！

正，有得諗

我都覺

渣到死 似係D廣東佬講既咸豐年代用詞
而家邊有香港人會咁講

正常香港人而家係講正廢閪 / 廢撚到

大大聲對狗屋播

推

其實佢講得一d都冇錯

畀佢套裝備我著試下囉

嘩，剩係睇到個警賊個咀都知佢重度弱能，替佢老母可憐🙏🏻

full gear有槍 你緊係可以大聲啦
你試下除gear再講啦 垃圾

十足十做運動串柒柒果d裝備撚
除哂裝分分鐘連元朗d白衫老黑都打得嬴班傻閪狗

佢地除曬裝備/交換裝備 都係縮到影都無
渣到死

你收工出黎隻揪？ok?

黑警係笑鳩你地無膽做鳩佢呀！柒頭，淨係識屌。
仲要成撚日屌勇武

前線班狗低智商 又低情商 仲要失曬控

點撚搞呀

我約你集秋呀死黑警

整首remix

走住黎屌

警察記召：「我哋嘅同事都有情緒」

召喚大聲公姐姐

證明佢地打示威者係真心發洩

認同，佢地仲未明自己同佢地屋企人仲可以無穿無爛並唔係因為佢地做緊正確嘅事而係因為香港人斯文

大陸仔講粵語

比呢啲人揸槍真係死得人多

又衝出黎柒

揸住支槍以為自己好L型好l勁

仲成日打飛機話香港罪案率低係因為佢地
屌 係因為香港公民質素高咋
班休班警拉高罪案率就差唔多

講緊721元天屯差館

差館落閘

4點鐘叫記者問下點解警員執行職務期間會屌柒市民

戇鳩臭狗一隻

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

除ＧＥＡＲ再講啦！

Low IQ + Low EQ = Popo

冚家剷你幾時仆街死呀死黑警

真係常識都冇

對住呢D完全只信拳頭大就係一切既廢物只有用行動先可以令佢地知驚, 但香港人而家

咪就係呢排睇佢地啲片或相嘅穿崩位睇到眼到突埋，名偵探柯南都謹慎過佢地
休班警同當值警啲罪案率兩邊都勢均力敵，每一邊都慌死另一邊贏咁，到底犬類知唔知醜

走住黎屌，笑死人咩

自由閪個friend

推到佢仆街

渣到say

癲狗

刁大大一早睇透左班狗有幾廢，所以早就派武警混入

點dl片

真心要錄低佢 用大聲公係18區警署狂播

每次遊行咪又係比人屌足全程
去到邊都比人當過街老鼠

如果冇左呢班警畜 香港犯罪率直頭係世界最低喇 (而家好似係新加坡)
我記得廢警好似佔犯罪率唔知1/3 定1/5

仲有破唔到案就唔開file
btw身邊啲狗同學仔全部IG/facebook都del哂啲相佢地可以唔驚自己比人搞，但一定驚累到屋企人遲早實大把情緒精神病

比英文字幕啦 上國際頭條

WoW, go back to your mother’s womb, cowards.

下次啲狗退返狗屋我地都可以大叫呢句

錄佢音，用大聲公係狗屋出面日日播

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

屌呢個正，推到大聲公出嚟

推到4:00 問

屌你老母 你係FCC門口講呀嘛

佢哋幾時先會知，呢啲失控行為係我地眼中係好好笑

除咗gear你班警賊連自己返乜工都唔敢比人知啦

專業技能漏咗犯罪

一定要推

好波 留名

咪理哩啲激將法，佢夠膽咁話即係佢人多我哋人小。當我哋人多佢哋就縮晒沙，尋日喺中環站見到67隻狗，一大班人係到撚佢哋，歌都唱埋佢哋粒聲都冇得出。所以話咪9理佢哋就啱啦

推上報喇屌

g持

高招

Hong Kong Police Officer lost control shouted：GO BACK TO UR MUM'S WOMB!!!! (subtitled) - 20190908

已加字幕

班黑警冇裝備真係出街除時比人打死

呢條先岩

係到自high 到時做棄士咪又係到求饒叫唔好打頭又無人救

支那黑警

除gear再講睇下邊個縮？

除gear打過囉

有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

夠膽冇gear出嚟隻揪睇吓邊個縮，毅進犬

好嬲wo佢

屌你抖住糧畀人屌都嬲

有冇興趣除gear隻揪

唔係呢個垃圾政權保撚住佢地佢地死撚左啦

隻揪sir鐘俊邦約人隻揪由7月到依家連影都冇，可能縮左入佢老母個臭晒到

警犬full gear唔公平，要求除裝備隻揪